{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022197?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 순천만숲펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に行われます。 ご予約のお知らせに従って、人数追加の際にはペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒でない限り、ペットの入室は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 客室内での肉類、魚、天ぷら類の調理は不可能であり、個人的なグリル、炭、薪、火薬、爆竹、電気、電熱器具などの持ち込みも禁止されています。 一軒家ペンションには個別バーベキュー場が用意されており、バーベキュー炭とグリルを使用する場合、利用料がかかります。 プールは子供のためのプールが用意されており、旅行先としては順天湾、上沙湖/住岩湖、楽安邑城、仙岩寺、朝礼湖公園、ワオン/ファポ海辺がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加をする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加の際にはペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒でない限り、ペットの入室は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や火気の使用はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、魚、天ぷら類の調理は不可能であり、個人的なグリル、炭、薪、火薬、爆竹、電気、電熱器具などの持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "一軒家ペンションには個別バーベキュー場が用意されており、バーベキュー炭とグリルを使用する場合、利用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "旅行先としては順天湾、上沙湖/住岩湖、楽安邑城、仙岩寺、朝礼湖公園、ワオン/ファポ海辺がおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 522
    }
}